我嘅鬍鬚仲厚過鄧不利多，戴口罩唔貼面點算好

除咗剃咗佢仲有無其他辦法

點解唔剃

yeah 有政府唔驚～ 唔戴 ～

自從有口罩我都冇剃過

濕咗水先戴

same

鬍鬚咪可以抗菌

點解我會笑咗出聲

冇圖討論唔到

有無專for鬍鬚佬嘅口罩

用鬚當口罩